神父今日無蒲頭原來去咗遊行

今日熱到仆街做乜咁睇唔開

以為咩去左旅行

心諗開乜撚po

原來有遊行 ...

有冇5舊車馬費

神父好型 濕曬